* Кнопка **Multi-import** пока еще ничего не делает (а должна делать импорт того, что было скачано при помощи кнопки Multi-export)
* Кнопка **Multi-export**, добавляемая после установки аддона к любому list view, вызывает Wizard.
  * **Wizard** собирает все модели, как либо связанные с текущей и показывает их список.
    * Из списка можно удалить любую модель, а можно, при помощи кнопки stop -- саму модель оставить, но остановить экспорт записей следующих моделей, связанных с ней. 
      * **Пробема** в том, что после этой операции список не сохраняется, выкидывает ошибку, что запись, мол, удалена. Ну да, удалена. И что?
    * Далее, кнопка **EXPORT** в визарде -- создает файл xls, в котором, по странице на модель, представлены записи всех моделей, не исключенных из списка (обрабатываются только записи, связанные с теми, что были выделены в списке на момент вызова Wizard)
